電量倒水

lihkg開左一日 個app好似有d食電 有冇巴打同我一樣

係幾勁，慢慢tune啦

禁返出去佢就登出左個ac,次次都要入過
希望佢快d搞個bug

依家要瘋狂差電

我都係 不過始終新app 遲d update應該做得越黎越好

我都覺

以前hkg+都係倒水apps

我琴日下午開始無再斷過

用多左 咪食電囉 正常既！